[twice]有冇once覺得彩瑛好似ben

冇惡意 但真係有少少似

彩瑛仲係咁型咁有才能

鼻型差好多

佢首solo好正

唔似

你個名

屌穿你個閪阿 屌爆你個閪阿

樓豬快d約驗眼啦